元朗單野除咗何君妖有份其實係成個建制都有份

建制向來一齊行動，根本冇可能唔知， 如果唔係廖長江做乜野班長。

呢單直情係 警政鄉黑 合作。。。。

各位小心